薯粉開始清算自決派了

你唔撐薯片！你反民主！

投薯片=民主運動

講幾百次, 品客R到幾多建制過檔唔可能係死數, 係取決於本身有幾多票係手, 係咪叫緊糊

有幾多建制會單純為政冶表態得罪下任特首

捉緊一盤很大嘅棋

林病打手開始玩老屈了

英女王級數

開始？
一直都屈緊啦

民意啊

薯粉加減數都唔識計，曾俊華爭1x票當選咪即係林鄭都選唔到囉，流選咪仲好何來一鋪清袋

薯粉：民主=民意 你唔聽我地講就係你錯

宇城飛 係咪姐係個隻過街老鼠

民主唔使計數，投薯片就得啦

d路人主動圍埋去叫加油

民主

咁似當年689

啱啊，市民支持，民主萬歲

唔知你講乜水
不過我行不更名 坐不改姓

錯，係取決於俾到幾多利益建制